Yahoo投票要人

CLS，有35%人認為停上抗爭就換到獨立調查 。
係既話 200萬人個日一早有啦，仲有其他訴求呢？

呢派沒咩抗爭，要多啲文宣做晒